依家啲c奶真係好撚自私

今日番學前出左食飯 由於我住上水 大家都知上水有幾熱鬧 想搵個地方食飯都係咁難 唯一一個冇乜人既食肆就係火車站附近既吉野家 咁我唯有去果到食 雖然平時都係 食到大半 啲中學生放飯 由於果時候已經冇一張檯係吉 咁我諗住我自己一個坐四人位（我去果時都幾多位下）咁我就食快少少啦 比個位比啲中學生啦 突然間我格離個c奶坐左我同檯 我望一望佢個女（我格離張檯）再望一望佢 屌 兩條友做乜分檯坐 佢個女係同一個男人（唔識既）坐埋一齊 點知個女另一邊張檯條友走左 佢個女指左張檯 意思叫佢啊媽坐過去 屌你明知多人黎食飯 你就坐定定係到啦 仲想兩條友霸張吉檯 你食個吉野家要幾耐啊

對唔住我誤會了"C奶"嘅意思，我出返去先..

大家咁話

寧願佢打師奶/C9

C奶 師奶 C9差唔多姐

d C奶包實晒好自私

到底樓主up緊乜

1999